一億後防踢到成pet屎仲要和波失分

食撚屎啦垃圾鏝

你女友好返唒？

好番了

你就好啦有個女友唔介意男友有軟弱的時候